食煙唔會上癮

我之前有一排日日keep住食煙食咗成兩個月
話唔食就唔食都完全冇事
冇話心癮起想食

唔會 食半年以上先會開始上癮

咪發夢喇

我有朋友食咗一個禮拜突然冇食 好似發神經咁 自己走咗去七仔買煙

🚬

same
完全唔覺得有咩好食
啤酒又係
所以到而家都仲係食緊social煙
同FD去玩先食下

因為你冇chur肺

啱啊

NO

識食一定去要喉嚨呼返出黎

On9

咪發夢啦